泛民去信北京要求重啟政改，如果北京答應，大家接唔接受？

如果北京答應重啟政改，大家收唔收貨？

如果收貨，點解大家突然信任北京？送中條例其實都話你唔犯法唔會被送中，大家出嚟示威就係因為唔信北京唔會亂送中，唔係咩？

如果北京講咩都唔信，咁現在去信黎做咩？

推

真普選呀 你估大陸會答應咩
加上美國插手 你大陸會玩到野咩

有國際有效監督下嘅真普選，可考慮

垃圾post

跟831 框架既政改根本唔算政改

就係知唔會有答覆先公開俾全世界知

既然大家都覺得北京唔會答應，咁仲去信求佢係咩玩法？

政改五部曲第一部就係要行政長官交報告書比人大批
咁即係已經唔洗傾啦

接受啲咩？你覺得與虎謀皮有用？

如果係雙普選，仲要即刻重選，5大訴求進行全民公投，我可以接受

當日831有框架普選已經知北京唔答應真普選啦！點解今日仲要乞求北京？

倒台ＯＫ
中囯人同偽政府全部死返去中囯
咁係冇問題啦當然

其他可以慳返

831五週年都要抗議人大框架，另外先禮後兵，最後通牒，唔應承就同美國鋤佢。

連老trump同佢談判，都比人彈左幾次票，港人算老幾啊？

支那點會接受

澳門式普選 定北韓式

如果北京答應?

可能有人叫佢地咁做呢

今日第十個分化po , 都係講同一樣野

Carrie 姐否決左
大家唔使傾
由個post 沈

策略上錯
令中共覺得飯民依然服從中共

其實都只係表態來者.

呢d野明知係做下樣，都要做咁解姐
咁都要用一個無可能發生既假設去入泛民，分化撚有無咁癲

有班人話呢個係政治gesture
要扮嘢問下北京
等美國更有藉口喎

Ps. 重點係真係要問嘅話，宜家先問？
同埋我唔理解點解會存在問呢樣嘢
乜我地唔係已經由抗爭一開始已經要求緊？

點都好。。樓主唔好浪費口水，有好多人唔會明

鄰國幾時守過承諾？
應承美國啲野都夠膽走數

仲信共產黨既，已經可以當做敵人

相信泛民已犯下通敵罪

唔好忘記泛民入過中聯辦

中共唔會答應,死左條心

依個時間出依D post
一係三毛想 spin 走機場
一係弱智
一係分化撚

你係邊樣？

又係玩分化，個個答得咁有客觀邏輯，樓主豬就不停主觀解讀咁唔係討論同講道理，樓豬只係迫大家跟佢個套。

樓豬係咪d八十後或者前九十後既分化私怨撚，無讀過通識

政治有時是妥協的藝術，不是叫大家做順民，考慮一下是否要收貨。

咪煩啦
中共唔會理佢地架

已經唔係送唔送中
係香港既法律俾佢用一條線駁撚咗落去大陸法律度

睇政治野唔該用下腦
你嗰頭講打講殺 另一方面都要俾個下台階對方
唔識都睇下國與國之間點玩
侵嗰頭撚狗 都要加句president Xi is my best friend

北京冇可能會應承
封信係循例上比北京，實際係揭穿北京既真面目比國際社會睇
咁我地之後每一步都係有根有據

No

我覺得習不會理你啦，泛民亦不會全部都蠢到覺得習會應承。
跟本，封信不是寫比習，或者香港人睇的。
正如地產商的廣告都不是比香港人睇的，只是向上面表忠。

泛民封信係俾美國 英國 ……

習亦不是回應香港， 是回應英美。
把所有面具都撕破，攬抄。

要將所有面

鬧人分化撚好撚煩。泛民係民選議員，佢地做每一件事都影響運動發展。我提出問題，係要監測佢地做既野係唔係我地所支持想要既野，咁叫分化？

係大家支持既，佢地go ahead
如果無所為既，唔該佢地死開一邊唔好阻住哂。

所以我先問大家如果北京答應政改，大家係唔係收貨？係唔係信支共？

都話五大訴求，缺一不可囉

乜都試下。如果支那應承唔喺831框架下進行，可以睇睇

我要真普選 不過係人都知大陸唔OK啦

如果應承
人權及民主法未可以監督囉
如果發現係假嘅可以制裁

如果唔應承
咪人權及民主法可以制裁

點答都死

我唔覺得習共有咁高章法，佢連自己內部權鬥都未必攪得掂。有咁高章法，就唔會比林鄭同乜辦物辦攪到今日的田地。

有些事，雖不會100%必然/必不發生，例如我個小六個女問我明天會不會8號波唔駛返。但那細過0.001%的事，唔好花心思去處理啦。集中精力打大佬好過啦。

不割𥱊啊

呢 d post 同 "xxx俾你屌你屌唔屌"一撚樣

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

垃圾post真係好撚煩，如果支那肯宜家唔駛搞到咁啦 on9